[{"question": "https://www.zhihu.com/question/34810002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34810002/answer/139515515", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b11\u5b8c\u4e4b\u540e\u53d1\u4eba\u6df1\u7701\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27028892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27028892/answer/139717176", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u7684\u4eba\u6536\u5165\u8fd9\u4e48\u9ad8?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23562939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23562939/answer/139291726", "content": "\n\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u618b\u5c48\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20946770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20946770/answer/139874562", "content": "\n\u9999\u6e2f\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u4e70\u5f97\u8d77\u623f\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29489846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29489846/answer/44556753", "content": "\n\u82e5\u5973\u6027\u5728\u88ab\u5f3a\u5978\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6ca1\u6709\u53cd\u6297\uff0c\u5982\u4f55\u8bc1\u660e\u53d1\u751f\u4e86\u5f3a\u5978\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27028892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27028892/answer/139429520", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u7684\u4eba\u6536\u5165\u8fd9\u4e48\u9ad8?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54458665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54458665/answer/139610704", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5916\u79d1\u533b\u751f\u6216\u62a4\u58eb\uff0c\u804c\u4e1a\u751f\u6daf\u4e2d\u6709\u6ca1\u6709\u8ba9\u81ea\u5df1\u90fd\u5bb3\u6015\u6216\u6050\u60e7\u7684\u753b\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27028892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27028892/answer/139805353", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u7684\u4eba\u6536\u5165\u8fd9\u4e48\u9ad8?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23670236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23670236/answer/63209169", "content": "\n\u6797\u5f6a\u591a\u5927\u5f53\u519b\u957f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54358949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54358949/answer/139714902", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5546\u8d29\u7ed9\u751f\u732a\u704c\u6ce5\u6d46\u589e\u91cd20\u65a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21149829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21149829/answer/139721098", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u670b\u53cb\u662f\u771f\u6b63\u7684\u597d\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54465608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54465608/answer/139558651", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u5973\u7814\u7a76\u751f\u56e0\u53cd\u9a73\u7537\u540c\u5b66\u800c\u88ab\u6253\uff0c\u5b66\u6821\u79f0\u4f1a\u4e25\u8083\u5904\u7406\u540e\u529d\u8bf4\u548c\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22265993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22265993/answer/139677569", "content": "\n\u6709\u4e86GPS\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u8981\u505a\u5317\u6597\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27028892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27028892/answer/139756634", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u7684\u4eba\u6536\u5165\u8fd9\u4e48\u9ad8?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41091310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41091310/answer/139669795", "content": "\n\u7231\u56e0\u65af\u5766\u5389\u5bb3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33572627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33572627/answer/139691952", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u8bef\u89e3\u6700\u5927\u7684\u4e00\u4e2a\u5386\u53f2\u4eba\u7269\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30708561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30708561/answer/134470490", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u957f\u5927\u8d8a\u96be\u6709\u53d1\u81ea\u5185\u5fc3\u7684\u5feb\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54369673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54369673/answer/139612303", "content": "\n\u8bfb\u535a\u8bfb\u50bb\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/139298669", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22863429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22863429/answer/139132254", "content": "\n\u96fe\u973e\u771f\u7684\u89e3\u51b3\u4e0d\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20936737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20936737/answer/139720072", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u7f3a\u7231\u6210\u5e74\u540e\u5982\u4f55\u89e3\u51b3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54464682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54464682/answer/139760993", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd1\u51e0\u5e74\u96fe\u973e\u8fd9\u4e48\u4e25\u91cd\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u5374\u6ca1\u6709\u8fd9\u65b9\u9762\u7684\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u5462\uff1f\u662f\u5bf9\u7968\u623f\u7684\u8003\u8651\uff0c\u8fd8\u662f\u653f\u7b56\u7684\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54465491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54465491/answer/139643701", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u662f\u6700\u5bb9\u6613\u88ab\u5356\u60e8\u9a97\u6350\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54423965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54423965/answer/139587673", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u829d\u52a0\u54e5\u9ed1\u4eba\u7ed1\u67b6\u6bb4\u6253\u8650\u5f85\u9738\u51cc\u4e00\u667a\u529b\u7f3a\u9677\u767d\u4eba\uff0c\u8fb9\u6bb4\u6253\u8fb9\u8fb1\u9a82\u5ddd\u666e\u548c\u6240\u6709\u767d\u4eba\uff0c\u5e76\u89c6\u9891\u76f4\u64ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54452511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54452511/answer/139666964", "content": "\n\u5982\u679c\u53e4\u4ee3\u4e2d\u56fd\u5177\u6709\u5f88\u5f3a\u7684\u4fb5\u7565\u6027\uff0c\u90a3\u4e48\u4e16\u754c\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26090516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26090516/answer/74764576", "content": "\n\u82b1\u65d7\u94f6\u884c\u5728\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u53d1\u884c\u7684\u4fe1\u7528\u5361\u662f\u5426\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26524725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26524725/answer/138972595", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u9047\u5230\u8fc7\u77e5\u540d\u5ea6\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7684\u540d\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54513700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54513700/answer/139859995", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4f20\u5c01\u6740\u6797\u5915\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54398239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54398239/answer/139729267", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u5730\u7406\u5b66\u5bb6\u59da\u6a80\u680b\u83b7\u5f97\u7ef4\u52a0\u5956\uff0c\u6210\u4e3a\u9996\u4f4d\u83b7\u5f97\u8be5\u5956\u7684\u4e9a\u6d32\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53261148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53261148/answer/139557867", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5de8\u5a74\u56fd\u300b\u8fd9\u672c\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54539427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54539427/answer/139845742", "content": "\n\u56fd\u884cnote7\u7206\u70b8\u673a\u4e3bHui Renjie \u8d77\u8bc9\u4e09\u661f\u7535\u5b50\u4e00\u4e8b\u7684\u4f5c\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54098906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54098906/answer/139451049", "content": "\n\u56fd\u7a0e\u7cfb\u7edf\u660e\u786e2017\u5e741\u6708\u5de5\u8d44\u89c4\u8303\u5230\u4f4d\uff0c\u5404\u4f4d\u5728\u7cfb\u7edf\u7684\u5144\u5f1f\u59d0\u59b9\u6709\u4f55\u6253\u7b97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23568245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23568245/answer/139700689", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8f83\u4e3a\u7cfb\u7edf\u5730\u7814\u7a76\u4eba\u6027\u7684\u4e66\u7c4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41971914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41971914/answer/139606303", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u96c4\u8001\u662f\u5f97\u96f6\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33471014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33471014/answer/139797898", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b1000\u5143\u4ee5\u4e0b\u9002\u5408\u9001\u793c\u7684\u597d\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22563721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22563721/answer/139710238", "content": "\n\u5916\u754c\u4f20\u7684\u6a21\u7279\u5708\u6f5c\u89c4\u5219\u5230\u5e95\u662f\u5938\u5927\u8fd8\u662f\u771f\u5b9e\u7684\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54536175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54536175/answer/139835003", "content": "\n\u5982\u679c\u8f6e\u5b50\u54e5\u8df3\u69fd\u5230\u66fe\u535a\u7ec4\u91cc\u5f53leader\uff0c\u66fe\u535a\u8fd8\u6562\u5728\u77e5\u4e4e\u55b7\u8f6e\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54508893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54508893/answer/139880283", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd1\u65e5\u591a\u672c\u63cf\u5199\u82cf\u8054\u9ed1\u6697\u9762\u7684\u4e66\u88ab\u8981\u6c42\u201c\u4e0d\u51c6\u518d\u5370\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27195235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27195235/answer/139891662", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5e74\u9a97\u8fc7\u6211\u4eec\u7684\u540d\u4eba\u5178\u6545\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34810002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34810002/answer/139635649", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b11\u5b8c\u4e4b\u540e\u53d1\u4eba\u6df1\u7701\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54369428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54369428/answer/139695885", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u6700\u8fd1\u66fe\u535a\u5728\u77e5\u4e4e\u4e0a\u7684\u8bc4\u4ef7\u5982\u6b64\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54368936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54368936/answer/139390174", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u6613\u624b\u6e38\u300a\u9634\u9633\u5e08\u300b\u4e1a\u539f\u706b\u65e0\u9650\u5237\u516d\u661fBUG?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51431266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51431266/answer/139207061", "content": "\n\u70b9\u5916\u5356\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u9047\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30708561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30708561/answer/135741861", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u957f\u5927\u8d8a\u96be\u6709\u53d1\u81ea\u5185\u5fc3\u7684\u5feb\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49404253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49404253/answer/139715952", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u7f57\u632f\u5b87\u3001\u5434\u6653\u6ce2\u8fd9\u6837\u7684\u5a92\u4f53\u4eba\u3001\u5546\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22630790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22630790/answer/139871742", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e0a\u5e02\u516c\u53f8\u7f16\u9020\u8fc7\u7684\u6700\u5947\u8469\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28965134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28965134/answer/75453714", "content": "\n\u672a\u6765\u5e94\u7559\u5728\u7f8e\u56fd\u8fd8\u662f\u56de\u56fd\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21850038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21850038/answer/86667980", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u6700\u673a\u667a\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54369428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54369428/answer/139809748", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u6700\u8fd1\u66fe\u535a\u5728\u77e5\u4e4e\u4e0a\u7684\u8bc4\u4ef7\u5982\u6b64\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54465491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54465491/answer/139605446", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u662f\u6700\u5bb9\u6613\u88ab\u5356\u60e8\u9a97\u6350\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27028892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27028892/answer/139826004", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u7684\u4eba\u6536\u5165\u8fd9\u4e48\u9ad8?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39759934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39759934/answer/86235834", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e8c\u903c\u5730\u4f7f\u7528kindle\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54041934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54041934/answer/139662877", "content": "\n\u600e\u6837\u7528\u5730\u56fe\u6765\u89e3\u8bfb\u4e00\u4e2a\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22098908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22098908/answer/91229656", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u4e0d\u5c11\u56fd\u4eba\u4f1a\u4e3a\u8428\u8fbe\u59c6\u3001\u5361\u624e\u83f2\u4e4b\u6d41\u8fa9\u62a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54220731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54220731/answer/139699182", "content": "\n\u6210\u4e3a\u4e00\u4e2a\u771f\u6b63\u7684\u827a\u672f\u5bb6\u9700\u8981\u7684\u7d20\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54354950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54354950/answer/139485212", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u738b\u57a0\u548c\u52c3\u52c3\u7684\u601d\u60f3\u6709\u4ec0\u4e48\u5171\u540c\u70b9\uff0c\u6709\u53ef\u80fd\u8054\u5408\u8d77\u6765\u5171\u901a\u7f16\u5199\u52c3\u5b66\u5bfc\u8bba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28602559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28602559/answer/41428291", "content": "\n\u600e\u6837\u5199\u4e00\u7bc7\u9886\u5bfc\u53d1\u8a00\u7a3f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53944221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53944221/answer/139608147", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5fae\u8f6f\u8981\u5f00\u53d1Edge\u800c\u4e0d\u662f\u5728\u539f\u6765IE\u4e0a\u505a\u4e00\u4e2a\u529f\u80fd\u9650\u5236\u7684\u524d\u7aef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29626468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29626468/answer/101628990", "content": "\n\u9a6c\u6765\u897f\u4e9a\u534e\u4eba\u5bf9\u81ea\u5df1\u7684\u56fd\u5bb6\u548c\u4e2d\u56fd\u7684\u8ba4\u540c\u611f\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54358719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54358719/answer/139390355", "content": "\n\u5173\u4e8e\u9ad8\u901f\u52a8\u8f66\u7a7f\u8d8a\u96fe\u973e\u533a\u7684\u65b0\u95fb\u5c5e\u5b9e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52277578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52277578/answer/139704025", "content": "\n\u548c\u7537\u670b\u53cb\u5403\u51b0\u6dc7\u6dcb\uff0c\u63ed\u5f00\u76d6\u540e\u76d6\u4e0a\u6cbe\u597d\u591a\u51b0\u6dc7\u6dcb\u4e0b\u610f\u8bc6\u53bb\u8214\u3002\u7ed3\u679c\u7537\u670b\u53cb\u751f\u6c14\u5e76\u8bf4\u6211\u4e22\u4eba\uff1f\u4ed6\u89c9\u5f97\u8fd9\u4e8b\u5f88\u4e25\u91cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26481926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26481926/answer/139602264", "content": "\n\u72f8\u82b1\u732b\u806a\u660e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/136547137", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54515851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54515851/answer/139752221", "content": "\n\u4f60\u4f1a\u9001\u751f\u75c5\u6fd2\u6b7b\u7684\u6d41\u6d6a\u732b\u72d7\u53bb\u533b\u9662\u5e76\u4e3a\u4ed6\u4eec\u652f\u4ed8\u533b\u7597\u8d39\u7528\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39759934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39759934/answer/86305374", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e8c\u903c\u5730\u4f7f\u7528kindle\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52277578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52277578/answer/139713610", "content": "\n\u548c\u7537\u670b\u53cb\u5403\u51b0\u6dc7\u6dcb\uff0c\u63ed\u5f00\u76d6\u540e\u76d6\u4e0a\u6cbe\u597d\u591a\u51b0\u6dc7\u6dcb\u4e0b\u610f\u8bc6\u53bb\u8214\u3002\u7ed3\u679c\u7537\u670b\u53cb\u751f\u6c14\u5e76\u8bf4\u6211\u4e22\u4eba\uff1f\u4ed6\u89c9\u5f97\u8fd9\u4e8b\u5f88\u4e25\u91cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23562939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23562939/answer/139324057", "content": "\n\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u618b\u5c48\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39129779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39129779/answer/139598757", "content": "\n\u54fa\u4e73\u52a8\u7269\u4e00\u822c\u90fd\u6709\u58f0\u5e26\uff0c\u4e3a\u5565\u4e0d\u80fd\u6559\u7740\u8bf4\u4eba\u8bdd\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53780614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53780614/answer/139787544", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6211\u4eec\u6240\u5904\u7684\u8fd9\u4e2a\u5b87\u5b99\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51813005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51813005/answer/132013315", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u8001\u5e08\u7684\u5fae\u535a\u8ba9\u4eba\u8fd9\u4e48\u4e0d\u8212\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27028892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27028892/answer/139773576", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u7684\u4eba\u6536\u5165\u8fd9\u4e48\u9ad8?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20374985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20374985/answer/136485473", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5185\u5f88\u591a\u4eba\u613f\u610f\u5728\u7f51\u9875\u6e38\u620f\u91cc\u6295\u5165\u4e0a\u5343\u4e0a\u4e07\uff0c\u800c\u4e0d\u613f\u610f\u8d2d\u4e70\u51e0\u5341\u4e0a\u767e\u5757\u94b1\u7684\u4e70\u65ad\u5236\u5355\u673a\u6216\u8005\u591a\u4eba\u8054\u673a\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54508893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54508893/answer/139911890", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd1\u65e5\u591a\u672c\u63cf\u5199\u82cf\u8054\u9ed1\u6697\u9762\u7684\u4e66\u88ab\u8981\u6c42\u201c\u4e0d\u51c6\u518d\u5370\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26111395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26111395/answer/138128420", "content": "\n\u5927\u516c\u53f8\u6548\u7387\u4f4e\u6700\u6839\u672c\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52412552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52412552/answer/136772699", "content": "\n2016 \u5e74\u56fd\u5185\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684 app\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53777081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53777081/answer/138002084", "content": "\n\u5728\u7535\u5f71\u300a\u957f\u57ce\u300b\u7684\u6545\u4e8b\u80cc\u666f\u4e0b\uff0c\u4eba\u7c7b\u600e\u6837\u5bf9\u4ed8\u9955\u992e\u6700\u6709\u6548\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54198793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54198793/answer/139095363", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u5929\u6d25\u5927\u5988\u6446\u5c04\u51fb\u644a\u56e0\u975e\u6cd5\u6301\u67aa\u83b7\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51605025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51605025/answer/139162712", "content": "\n\u751f\u7269\u5b66\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u51c4\u7f8e\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28427477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28427477/answer/139527309", "content": "\n\u548c\u5c1a\u600e\u4e48\u89e3\u51b3\u6027\u6b32\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26029676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26029676/answer/139653140", "content": "\n\u5b69\u5b50\u7684\u5b9a\u4f4d\u624b\u8868\u906d\u5e7c\u513f\u56ed\u8001\u5e08\u62b5\u5236\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54433306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54433306/answer/139439635", "content": "\n\u5b9e\u529b\u62c5\u5f53\u7684\u6f14\u6280\u6d3e\u6f14\u5458\uff0c\u4e3a\u4f55\u6709\u65f6\u5019\u63a5\u4e00\u4e9b\u70c2\u5267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54518911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54518911/answer/139728693", "content": "\n\u300a\u591c\u7684\u94a2\u7434\u66f2\u300b\u548c\u300a\u88f8\u4f53\u821e\u66f2\u300b\uff08Gymnop\u00e9dies\uff09\u5dee\u8ddd\u4f55\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28498964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28498964/answer/118477634", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u67f4\u9759\u7684\u300a\u7a79\u9876\u4e4b\u4e0b\u300b\u4f1a\u53d7\u5230\u5f88\u591a\u4eba\u7684\u62a8\u51fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22959836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22959836/answer/139683433", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u6b63\u5728\u8dcc\u51fa BAT \u4e09\u5de8\u5934\u9635\u8425\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53936597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53936597/answer/139681450", "content": "\n\u6218\u4e89\u4e2d\u82e5\u81ea\u5df1\u7684\u961f\u4f0d\u91cc\u6709\u4ec7\u4eba\u5077\u5077\u628a\u4ed6\u6740\u6389\u4f1a\u88ab\u53d1\u73b0\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22822718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22822718/answer/139773336", "content": "\n\u600e\u4e48\u81ea\u62cd\u624d\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22407373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22407373/answer/139613945", "content": "\n\u82f1\u4f1f\u8fbe (NVIDIA) \u521b\u59cb\u4eba\u9ec4\u4ec1\u52cb\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53456242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53456242/answer/136024265", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u6838\u805a\u53d8\u83b7\u5f97\u91cd\u5927\u7a81\u7834\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46674864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46674864/answer/139603145", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u56fd\u5916\u5f88\u5e38\u89c1\u5e38\u7528\u7684\u65e5\u7528\u54c1\u5728\u56fd\u5185\u5c31\u5f88\u96be\u770b\u5230\u6216\u5e76\u4e0d\u666e\u53ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54508893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54508893/answer/139880144", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd1\u65e5\u591a\u672c\u63cf\u5199\u82cf\u8054\u9ed1\u6697\u9762\u7684\u4e66\u88ab\u8981\u6c42\u201c\u4e0d\u51c6\u518d\u5370\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23562939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23562939/answer/139326858", "content": "\n\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u618b\u5c48\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54548932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54548932/answer/139872391", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4fe1\u3001\u8fbe\u3001\u4e0d\u96c5\u7684\u7ffb\u8bd1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54556984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54556984/answer/139913108", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fae\u4fe1\u5c0f\u7a0b\u5e8f\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49129840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49129840/answer/114725143", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6b4c\u624b\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u683c\u548c\u4ed6\u5b98\u65b9\u4eba\u8bbe\u975e\u5e38\u4e0d\u7b26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54396434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54396434/answer/139454637", "content": "\n\u6218\u672f\u6027\u80dc\u5229\u548c\u6218\u7565\u6027\u80dc\u5229\u533a\u522b\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27037484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27037484/answer/138889008", "content": "\n\u5927\u4e8c\u5973\u751f\u5bd2\u5047\u60f3\u8981\u7a77\u6e38\u62c9\u8428\u548c\u6797\u829d\uff0c\u5927\u698215\u5929\uff0c\u9884\u7b972000\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/137003304", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22863429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22863429/answer/86744962", "content": "\n\u96fe\u973e\u771f\u7684\u89e3\u51b3\u4e0d\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45158503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45158503/answer/139636063", "content": "\n\u65e0\u4eba\u673a\u65f6\u4ee3\u65e0\u9769\u547d\u8bba\u5bf9\u4e0d\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54230066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54230066/answer/139609447", "content": "\n\u5ddd\u666e\u4e0a\u53f0\u4f1a\u5bfc\u81f4h1b\u540d\u989d\u7f29\u51cf\u5417\uff1f\n"}]